點睇我曼係偉大既蘇斯克查帶領下復興

首先聯賽重上第一位
穩佔榜首位置
今年將重奪英超

買人眼光獨到
核心費奴
世一中場
令一個恩尼斯達嘅存在

提拔青訓
綠木雙槍
防不勝防

杯賽壓倒性力壓利物浦
以表現説服球迷

聯賽開季甩轆
到而家榜首大熱
蘇B！ 我服

曼城打少一場

錦鯉申請埋轉會去曼聯囉

訓左無睇

Make united great again

新時代特色戰術大師